男朋友出軌：（

佢食煙瞞住我
佢一定有其他野瞞住我
話唔定已經出左

所以要出黎 金鐘 要人

男朋友都冇啦又食煙
我理得金鐘

係呀，佢暪住你去咗金鐘呀，快啲出嚟揾返佢

發夢見到你條仔係鐘喎

金鐘*

見到你男朋友牽住第二條女係金鐘，快啲過黎！！

我係你男朋友個男朋友
佢而家就起度拖緊我隻手仔
快啲過黎拆散我地

你食屎都暪住佢啦,你食完好出嚟金鐘揾佢喇

自己去金鐘揀個新既

拍拖拍到無埋自己 成個世界得你男朋友一個男人咩

依個時間點叫春好難開解你
金鐘大把人開解